《今日風向》一堆內訌post都係關於大學

又會同一時間一堆內訌post既
仆街又玩分化
想我地割蓆? 收皮啦
大家要冷處理

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推

6/10

冇人話要割
只係要佢地態度好啲 合理運用物資
你地有壓力家長都有壓力
冒住比狗咬嘅危險山長水遠擔心你地唔夠物資送入去
仲要比人呼呼喝喝

五毛網上扮偏激既留言你阻唔到
你越反感佢越留多幾個
黑警現實混入扮示威者嫁禍比你，你又阻唔到
你越反感佢越做多幾單

事實係你越比反應，越加把口去爭論
就越中分化計
只有你繼續做你認為啱既行動
講你認為有建設性既野
去洗走唔真實既行為同言論
令合理既言論同行為繼續佔有主流絕對比例
咁先有意思

做好自己本份
你控制範圍內做到個part就做到最好
唔好比你控制唔到既野，動搖到你本身應該做既野
如果你停左唔再做，佢就真係成功阻止你

香港人醒目少少，再輸分化就無下次機會
其他有咩唔認同既事，等贏左先再計

講得岩

7/10

港共表示：搵班鬼入去搞煽動同破壞，再派人上連登撥火，輕鬆分化你班天真嘅小朋友

不分化，不足鬼，不割蓆，
前提係嗰啲係真手足
勿僵化，勿教條主義，勿將方法同目的混淆

8/10

9/10

10/10